比個日期，幾時去光復元朗？

我屌元朗個班鄉紳黑社會，我而家睇LIVE睇到著撚曬火，好想一棍棍打死曬佢地

推

我都好撚火

立場姐姐比佢地圍撚住打

邊度有live

Me2 比個日期

下星期!! 玩三國志咁樣700精兵沖個老母啦

光復元朗，拆佢祠堂

驚狗一邊入來，白衫就剛好另一邊走

唔建議
而家佢地在明
我地在暗
佢地有弱點
不過我地未識利用
你搞光復就調番轉
比人睇住黎食

好撚嬲 屌佢老母

一蚊

光復元朗
有冇消息人士報料邊條村

報警無人聽，聽左都無人來
from 立場訪問：市民報999，接線生聽到係元朗西鐵站即叫市民等，隨即cut線，然而半小時沒有警方到場

剛剛見到有個post話係廈村

好撚嬲

但未fact check唔肯定

燒鳩佢地祠台啦，仲拆

癡撚線 唔拆番佢地祠堂仲係人嘅

祠堂

when

僭建
航拍
唔撚信搞唔死你班牛屎佬

仲有班死黑警
班牛屎佬實會傷及無辜
睇下你班黑警點拆

屌你老母

拆祠堂，取消丁權